中共外交部發言人汪文斌唔夠五十歲白晒頭？

汪文斌（1971年4月－），男，中華人民共和國外交官，現任中華人民共和國外交部新聞司副司長、發言人。
五十歲唔夠，白晒頭

耿爽（1973年4月－），生於北京，中華人民共和國外交官，前任中華人民共和國外交部新聞司副司長、發言人。現任中國常駐聯合國代表團副代表（特命全權大使銜）。
耿爽細兩年，但後生靚仔咁多

扮和藹

手淫過度

華春瑩:1970
汪文斌:1971
趙立堅:1972
耿爽:1973

特登換走耿爽搵個阿伯返嚟填返嗰年

強逼症

汪文斌係前突尼斯大使，識法文

好掛住呀爽口交部最盞鬼係佢

調去日內瓦

唔知佢調完爽唔爽呢
終於有得返工溝鬼婆

把口鬧美國，個女去美國讀書